不如好友淡友分開兩個post

好無
換人仲快過nba

上一日好友，下一日就淡友

點都贏